游擊十六字訣翻譯成英文係？

敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追

Dick Chun Ngo Tui
Dick Chu Ngo Yiu
Dick Pei Ngo Da
Dick Tui Ngo J

故其疾如風，其徐如林
Let your rapidity be that of the wind, your gentleness that of the forest.

侵掠如火，不動如山
In raiding and plundering be like fire, be immovable like a mountain.